想俾個驚喜女朋友 要點準備好？

我係學生黎嘅
平時放學都會去油店做part-time打發時間
屋企唔算有錢但有家族生意
有時都會幫下老豆手偷雞揸車送貨
之後學埋人地玩飛車 但自己又幾鍾意 愈玩愈上心
前幾日有個MK仔約我落場同個戰業車手玩 我應承咗
岩岩出發冇耐停係燈位等綠燈時 見到對面有個女仔好似我條女 坐喺架benz入面
之後我打俾佢問下睇下佢今晚得唔得閒
想比賽完之後約佢出黎見下面
點知原來佢仲喺鄉下準備搭火車翻嚟 話聽日先見面
嚇得我 仲以為岩岩見到果個係佢
我打算今晚一完咗比賽就即刻過去見佢俾個surprise 想問下應該要準備d咩好

人癲你又癲

準備三萬蚊

將會俾人包起兩個禮拜 點瞞住男朋友好？

㩒定錢
Btw你地係男女朋友？“曲”

戴穩頂帽

癟嘢做過下癮

Hmmmmmm